山神逃稅罪成 以錢代牢

體育】曼聯翼鋒阿歷斯山齊士逃稅罪成，被判入獄16個月，但能以錢代牢。

阿歷斯山齊士（Alexis Sanchez）涉嫌在2012至13年效力西甲勁旅巴塞隆拿期間，就其個人肖像權收入逃稅達89萬鎊，被西班牙當局檢控。

去年1月，山神就曾透過視像通話「出庭」作供，而且認罪，被判入獄16個月，不過他跟當局達成協議，會交回所欠的89萬鎊稅款，以及付出利息，以避免牢獄之災。

西班牙近年致力打擊西甲球星的逃稅問題，巴塞隆拿球王美斯在2016年亦逃稅罪成，被判入獄21個月，而剛離開巴塞的中堅馬斯真蘭奴亦被判入獄1年，不過二人認罪後，同樣以錢代牢。

至於皇家馬德里的基斯坦奴朗拿度同樣被控逃稅，金額高達1300萬鎊，但他堅決否認控罪，案件仍然在審理當中。

山神合格了 有資格做最連明叔了

重判啦